依家啲中學生grad trip去濟州，想當年我grad trip只係去長洲

仲要三個人一張床

3p

想當年我冇GRAD TRIP

我grad trip 自己玩賓周

係咪你窮炸

人地同老母去喎

冇grad trip+1